.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Pet-Cache:

Тайник питомца (`Pet Cache <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=706>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение
- внепространственное

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-1| жестовый

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое существо, которое является вашим фамильяром или зверем-компаньоном

**Продолжительность**: 8 часов

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 222

----------

Вы открываете свой плащ или руками создаете разрыв пространства, пропуская цель в межпространственный карман, достаточно большой, чтобы ей было удобно.
Никакие другие существа не могут войти в этот межпространственный карман, и цель может взять в него объекты, только если они созданы чтобы его носило существо его вида.
Пространство содержит достаточно воздуха, еды и воды, чтобы обеспечивать цель на время продолжительности заклинания.

Вы можете :ref:`action--Dismiss` заклинание.
Так же, заклинание заканчивается если вы умираете или входите в межпространственный карман.
Когда заклинание заканчивается, цель появляется в ближайшем незанятом месте (вне любых внепространственных карманов, в которые вы могли войти).





.. include:: /helpers/actions.rst